高以翔猝死！去大陸搵人仔錄節目期間被皇天擊殺！

35歲男星高以翔高大帥氣，在對岸演藝圈發展順遂，最近才出席金雞奬頒奬典禮，但今凌晨3點多微博網友爆出他在錄中國綜藝節目《追我吧》暈倒昏迷，「現場的人一直在喊有沒有心跳，心肺復甦做了3分鐘都沒有醒來」，並說情況嚴重，補充表示「心臟停了3分鐘，心肺復甦15分鐘，有心跳了，現在送醫院了」，消息傳開後，網友都為高以翔集氣盼他度過難關。據悉，高以翔的友人接到噩耗後狂哭。中國官媒《浙江新聞》證實「本端證實高以翔搶救無效去世。」中國媒體《今日頭條》也引述《浙江新聞》報導高以翔不幸的消息。
傳高以翔是在錄浙江衛視《追我吧》節目時發生意外，這節目是拼體力的競技節目，宗旨是在你追我逃的比賽氛圍中突破體能極限，但現在卻出了意外，節目固定來賓有范冰冰的弟弟范丞丞、陳偉霆、黃景瑜及宋祖兒，而高以翔做為特別來賓來錄新的一集。
有網友表示自己目擊了事發經過，說當時高以翔在平地上跑著跑著就暈倒了，他是被追的一方，但成績是領先的，下午彩排時還跟他說話了，晚上主舞台錄影時他人也都好好的。隨後也有網友po出救護車抵達的畫面。高以翔的經紀人目前都未接電話，還無法得知目前最新狀況；而錄影現場的辰亦儒，經紀人電話一直未接簡訊未回。
有中國網友「吃瓜群眾CJ」在微博po出和現場直擊狀況的人對話圖，稱了解高以翔錄製節目發生意外，晚上8點半開始錄製，凌晨1點45左右在跑步項目暈倒，現場醫護人員心臟復甦搶救約半小時，2點半左右送上救護車。
對方表示，當時現場的一些情況，眾人圍在高以翔身邊，陳偉霆雙手合十祈禱，辰亦儒、中國男星黃景瑜也在一旁心急關切。高以翔在外景倒下時，轉播也就關了，外景大約20個粉絲直擊，而心肺復甦時，黃景瑜一直大喊「醫生呢」，醫生差不多15分鐘左右趕來。

網友「吃瓜群眾CJ」4小時前在微博發文表示「高以翔的情況很嚴重」，並說希望有奇蹟；2小時前又發了個蠟燭圖，並留言處寫「人沒了，猝死。其他的等官方吧。我太難受了」。但又有「Timwish」中國網友7點03分發文表示，「據身邊朋友從醫院得到的消息，人沒事正在休息」，但隨後該網友又刪除發文。
有網友公開高以翔送醫紀錄，「2:00接到一位演員突發意外送我院，經全力搶救2小時仍無法挽回」，表示高以翔當時送到寧波東部李惠利醫院，瞳孔已放大到邊緣，經過搶救仍回天乏術。
有自稱是現場工作人員的網友發文表示，高以翔目前已經脫離生命危險，「沒有事的，只是太勞累了低血糖暈倒，倒地上摔了頭，昏迷不醒，頭裡有淤血的形成」。
有一名自稱當時在現場的網友在微博發文還原現場，表示「高以翔跑的非常累，嘴裡說著我不行了，突然就摔倒在地了」，由於先前也有不少藝人在節目中缺氧抽筋，因此工作人員第一時間以為只是安排好的插曲，沒有立刻上前急救，但隨後醫生趕到做了近10分鐘CPR，隨即送往醫院治療。
范瑋琪今早也在臉書、IG發文並標記高以翔的帳號，「請為我們的好朋友禱告，真的好擔心，我親愛的朋友，我們都會為你禱告願你早日康復。」但沒過多久她就刪除該篇發文。
35歲高以翔是加拿大籍，出生台北，在溫哥華長大，2005年來台發展，2006年從電視劇配角出道，但讓他成名的是跟丁春誠、藍鈞天、陳紹誠組成的「時尚F4」，身高193公分的他高大英挺最受矚目，曾入選世界百大帥哥第55名，2016年美國網站「TC Candler」公布當年「世界最美臉蛋」時，他便攻占第7名。
高以翔轉戰中國影視圈多年，接拍多部電影及戲劇，曾接拍好萊塢電影《天使聖物：骸骨之城》，2年前拍《遇見王瀝川》時有了「新國民老公」稱號，去年跟舒淇、鹿晗合作科幻電影《上海堡壘》扮帥氣指揮官，還特地減重5公斤，透露「演軍人一直是自己的夢想」。（曾宛如、趙大智／綜合報導）

Who

國民老公吓話？
下個到彭于晏

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足